（唔係唔理香港）美國單日新增近5.5萬人染疫 創全球紀錄

路透社報導，全美各地過去一週的感染人數激增，使得總統川普（Donald Trump）的防疫因應遭到嚴格檢視，一些州也暫緩解封計畫。

截至今晚，美國單日新增感染人數為5萬4879人，超越巴西在6月19日創下的單日新增5萬4711人感染紀錄。

根據統計，就在約2週前，美國每天新增約2萬2000例病例，如今連續7天每天新增超過4萬人感染，且連續3天的新增病例數都破紀錄。

根據路透社分析，和截至6月初的2週相比，美國50州中有37州在過去14天的感染人數持續上升。

Source:

出面幾個post係度鬧侵唔做嘢

但有冇唸過其實美國自己都好大件事？

係咪又係民主黨洲份

Florida 最多，搖擺州份

根據路透社分析，和截至6月初的2週相比，美國50州中有37州在過去14天的感染人數持續上升。

佛羅里達州今天新增逾1萬人感染，是迄今單日新增感染人數最多的州。擁有2100萬人口的佛州，單日新增病例數，高於歐洲疫情高峰期的任何一國每日確診病例數。

美國國家過敏與傳染病研究院（NIAID）院長佛奇（Anthony Fauci）本週稍早警告，如果國內未能採取措施讓疫情趨緩，全國每日新增病例數恐達10萬。

根據路透社分析，美國國內上週篩檢復陽的比例是7%，高於前一週的5%；亞利桑那州上週的篩檢陽性比例是24%，佛州16%，內華達州、南卡羅來納州和德州皆為15%。（譯者：陳怡君/核稿：嚴思祺）

不過係後生輕症居多
死亡率好底

其實係咪會滅國....美國

Around 2-3%，可以接受

大豆侵應該都玩完 佢係疫情上事實係處理得好撚差

BLM herd immunity?

美國袁國勇

依家咪死係堆爛鳩大豆上面

一開始就係為份貿易協議(大豆)

係度話習近平同共產黨抗疫做得好
疫情夏天就會過去
武漢肺炎只是Cough

令抗疫氣氛無法出現

對香港問題做野都係極慢
用佩洛西班友的講法

有大學生玩病毒party

死要面唔鼓吹全民戴罩 已經死罪

Just a flu

test 幾多先?

美國幾百萬人
咁有醫院頂得順
其實好多人就係輕微症狀

屌你嗱嗱聲全世界美國人感染晒佢快啲捲土重來打鳩中國

每日新增死亡量已經下降左/一早見左頂

如果8 9月出到疫苗或特效藥
已經扭轉到

咁要加速先得
以而家嘅速度要18年先感染得哂美國人口

美國民主公開透明
係對支那最大弱點
人地人人零確診

美國內政多數權力掌握係各洲長度，而且美國人又唔戴口罩、又搞反隔離同blm示威、又鐘意群聚，我覺得係全體國民嘅責任啵

美國有特福西衛，不過一支300蚊，對普通美國人太貴

冇可能

德州、亞歷桑那州都係共和黨票倉，疫情都非常嚴重
反而民主黨票倉紐約、華盛頓州相對地冇咁強

所以大家睇嘢真係唔好太跟黨性
特別係啲大州，分分鐘一面係民主黨，一面係共和黨
加州係一個好例子

檢測越來越成熟
God bless America

美國唔係一個國家,佢覺得唔掂可以隨時解體.

美國染病死亡者平均年齡有下移趨勢..

1％ 死亡率
每日檢測七十萬 plus
入面唔知幾多係有抗體，不過傳媒唔會報
所以點解個市已經免疫其中一個原因係死亡率低左

愛侵力無咩腦

Swing states 好似Arizona 同 Florida都好大獲

just a flu~

好耐啦

Kong flu wo wo wo

咁有冇唸過肺炎係支那搞出嚟

港澳台已幫美國手證明左，
全面口罩極有用，
戴口罩已經有效控制到，
係佢地仲未肯在口罩方面跪玻璃。
所以美國真係覺得唔掂，係會order全民口罩令，
已完美解決wuhan肺炎

BLM示威完未

可能係summer死亡率低
新加坡幾萬人染病
但死亡人數得幾十人
Summer不能減染病率，但能增治癒率

連登仔早幾個月係咁笑中國，又話為咗復工一定搞到全國感染
結果全部應驗哂響美國身上

一定係因為示威，患病係未黑鬼同廢左多？

推

Remdesivir 幫左好多重症脫離呼吸機
如果加埋dexamethasone可能好得更加快
remdesivir 研究緊吸入式版本 可以比輕症病人係屋企用

尾國肺炎，唔講得笑

大佬，啲國民真係弱智，點搞
要保持社交距離又話要返工，侵犯人權
一解封就出黎開party攬頭攬頸，到疫情反彈，就話侵唔做野
最緊要就係BLM, 幫黑人含撚舐閪最緊要

侵 帶頭唔帶口罩
真係邊個攪到美國咁

美國出事，中共真係多謝晒

係咪blm班左膠累事

因為china戴口罩

事實證明左2003年靠口罩擊退SARS

全部戴口罩起碼少一半
真係唔知佢地諗乜

仲有班耶撚耶西話呼吸系統係上帝創造 唔戴得口罩

Florida - Democratic . Cannot blame all on Trump.

尋日睇係因為美國佬改左計法
一個人中左密切接觸者都係計確診

柒撚到你

如果係blm 示威點解Washington/New York 冇事？

不過愛侵力都係

其實美帝test得最多就真

你on9?

New York 冇事？
Washington 冇事？

愛侵力

呢條友只係一個講英文既廢老藍絲

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

其實d鬼佬當係流感 跟本無人怕過

美國人表示寧願要自由都唔想有口罩

一直都係平民根本no one care
唔知點解皇帝唔急，太監急姐日日提住個閪罩、感染率

呢個國家搞咩野

唉，侵侵本來撚緊支共點知俾武漢肺炎反cup

所以我唔明香港人驚乜春

利申： 戶外我一定除口罩

道指唔理照上

In-house叫到咪戴
冇病冇痛戴條毛

啲後生咁戇鳩應該死多啲

美國可能真正硬食
真正去面對既唯一國家

可能過多幾個月之後
最唔使驚係佢
可能因為係疫苗, 或者改良左獨治療方法

其實都封灑做testing 重點係太多人唔帶口罩 一開始仲屌啲人唔準帶 睇下香港韓國就知帶左差幾撚遠

點解冇咩blm既red states都爆既?

點解參加完唔使帶口罩既trump rally 就會染武肺既?

7月3 日
test 721,054萬
confirm 5.3萬+
中招率~7.3%

唔知算唔算壞

What an ignorant 5cents !